一人一個女朋友講過最得人驚既野

等等，我去剃鬚先

含到好攰啊
到你幫我未

分手啦我哋

呵返

未有女朋友

我冇左look鳩

i am pregnant

但係你唔係bb嘅爸爸

應該係佢未屌過

就黎變綠㡌post

支持警察

愛你巴打
打個飛機精神下

咩情況下咁講？

你諗食咩啦

你係我見過最大嘅

你條j好精緻 好得意

今個月仲未黎m
利申：之後有，只係遲咗

傾傾下電話 準備化妝前

兩個月無黎

Bb個爸爸可能係你爸爸

係唔係汗毛濃啊？

可能我媽媽洗係

如果你接受返我 就要接受埋我之後可能都會比帽你帶

對厭咗你
熱戀過咗係咁